【名家論談】涂謹申（3）五官員換馬內有玄機！ 新上任局長「講錯話」洩漏口風：「效忠特區政府」而非「效忠特區

#香港政府 #高官換馬 #塗謹申

【名家論談】涂謹申（3）五官員換馬內有玄機！
新上任局長「講錯話」洩漏口風：「效忠特區政府」而非「效忠特區」新班長無經驗難成大事 對建制派九月選情亦於事無補

《看中國》香港頻道
120K subscribers

#香港政府 #高官換馬 #塗謹申#聶德權#曾國衛 #建制派#九月選舉
捐款通道：
作為一家非盈利機構，《看中國》在香港的新聞報導、報紙印刷與派送主要依靠義工的無私奉獻。您的珍貴捐贈將全部用於增強在香港的新聞報導力量，請您和我們攜手，一起向全世界發出正義的媒體強音！
本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
記者：Nina
攝影：Jacky
製作：Crystal